Westlife 26/7 (Fri) 澳門演唱會 The Twenty Tour 門票 放售

本身係Westlife Fans Club Member，內部買多左兩張VIP飛，睇下有無人有興趣，後日就係。
VIP 113 Row J
有意請留tg。